
 
\beginsong{Chacarera De Un Triste}[by={Hnos. Simón}]
		
		\phantomsection  \addcontentsline{toc}{section}{Chacarera De Un Triste} 
 \label{sec:Chacarera_De_Un_Triste} \beginverse
		\[Em]Para qué quiero vivir \\
		\[G]Con el corazón deshecho \\
		\[A]Para qué quiero la \[G]vida \\
		\[B7]después de lo que me has \[Em]hecho.
		\endverse
		
		\beginverse
		\[Em]Yo te di mi corazón \\
		\[G]vos el tuyo voz me entregaste \\
		\[A]con engaño y así el \[G]mío \\
		\[B7]prenda lo despedaz\[Em]aste.
		\endverse
		
		\beginverse
		\[Em]Ay por qué fuiste tan cruel \\
		\[G]si tu cariño esperaba \\
		\[A]por qué jugaste con \[G]migo \\
		\[B7]prenda si te idolatr\[Em]aba.
		\endverse
		
		\beginverse
		\[Em]Yo del mundo olvide \\
		\[G]desengaños y amarguras \\
		\[A]pero lo que vos me \[G]hiciste \\
		\[B7]prenda mi alma perd\[Em]ura.
		\endverse
		
		\beginverse
		\[Em]Seguí guitarra seguí \\
		\[G]seguí como yo llorando \\
		\[A]compañera hasta la \[G]muerte \\
		\[B7]seguí mi alma consola\[Em]ndo.
		\endverse
		
		\beginverse
		\[Em]No hay consuelo ya lo sé \\
		\[G]para que voy a buscarlo \\
		\[A]tan deshecha tengo el \[G]alma \\
		\[B7]que inútil será log\[Em]rarlo.
		\endverse
		
		\beginverse
		\[Em]Cantando me pasaré \\
		\[G]muy triste esta chacarera \\
		\[A]pueda ser que vos te \[G]acuerdes \\
		\[B7]en el momento que mu\[Em]era.
		\endverse
		
		\beginverse
		\[Em]Seguí guitarra seguí \\
		\[G]prenda por lo que me hiciste \\
		\[A]rasgueando toda la \[G]noche \\
		\[B7]La chacarera del \[Em]triste.
		\endverse
		\endsong
 
\beginsong{Salamanqueando Pa' Mi}[by={Raúl Carnota}]
	
	\phantomsection  \addcontentsline{toc}{section}{Salamanqueando Pa' Mi} 
 \label{sec:Salamanqueando_Pa'_Mi} \beginverse
	\[C]Cuando me pille la muerte \\
	\[A7]la vi'a es\[G]perar \\
	cajoneando fuerte el bombo \\
	\[A7]l'haigo bai\[G]lar. \\
	\[G]Salaman\[A7]ca, \[B7]llevate\[Em]la.
	\endverse
		
	\beginverse
	\[C]Me tope con una bruja \\
	\[A7]y al des\[G]pertar \\
	m'encontrado con mi suegra \\
	\[A7]y se va a que\[G]dar, \\
	\[G]Salaman\[A7]ca, \[B7]llevate\[Em]la.
	\endverse
		
	\beginverse
	\[C]El diablo me anda buscando \\
	\[A7]no me encon\[G]tró \\
	parece ser que le debo \\
	\[A7]un alma o \[G]dos \\
	\[G]Salaman\[A7]ca, \[B7]llevate\[Em]la.
	\endverse
		
	\beginchorus
	\[C]MI chacarerita doble \\
	es \[A7]la sin \[G]sol \\
	machadito y por las noches \\
	\[A7]sale me\[G]jor. \\
	\[G]Salaman\[A7]ca, \[B7]llevate\[Em]lo.
	\endchorus
		
		
	\beginverse
	\[C]Mi mujer se me ha ido \\
	\[A7]y un desper\[G]tar \\
	yo me la encontre gritando \\
	\[A7]a traba\[G]jar! \\
	\[G]Salaman\[A7]ca, \[B7]llevate\[Em]lo.
	\endverse
		
	\beginverse
	\[C]Es agarrado el pulpero \\
	\[A7]creame\[G]ló \\
	despues de los veinte vinos \\
	\[A7]no mas le \[G]fió. \\
	\[G]Salaman\[A7]ca, \[B7]llevate\[Em]lo.
	\endverse
		
	
	\beginverse
	\[C]Me han robado un gallo flaco \\
	\[A7]y sin espo\[G]lón \\
	no'i pa riña, ni puchero, \\
	pobre la\[G]drón. \\
	\[G]Salaman\[A7]ca, \[B7]llevate\[Em]lo.
	\endverse
		
\endsong
 
